香港人要團結 要反抗

岩
我要反抗你地阻我返大陸飲喜茶

五毛，祝你生生世世做中国人。